（轉貼）連登仔小心，黑警引大家入元朗

當連登仔入元朗出手做嘢，黑警就會全力拉連登仔。又係一蕉引蛇出動。

連登仔小心！

佢話無ac所以出唔到，等我幫佢出